到左25歲，身邊男人開始叫雞......

以前都冇諗過自己d 朋友會叫雞
以為叫雞係地盤佬，看更，小巴的士佬既玩意
點知我身邊做office 有大學學位既朋友
都踏上叫雞之路 ......

Ps: 真人真事

25歲先發現咁遲？

右25歲呢

男人叫雞恐佈定女人做過援恐怖

讀緊大學身邊已經有朋友十人斬

樓主25歲前已經開始叫雞

又黎人間失格

17歲身邊以經有同輩去起雙飛 識玩

您朋友有冇女朋友

古時文人叫雞最狠

仲玩到沉船

無聊

叫雞果d 多數冇
所以叫完雞就向我地班fd 炫耀
大大聲光明正大咁

大把有女都係咁叫
樓主係青頭仔

又Block一個

港女身材差又難溝, 比一兩千就屌到大波, 有滿足感

好快又有人話港女點點點
其實只係另類分化香港男女手法

根本就係睇個人心態 唔係睇行業 同食煙飲酒一樣

25歲...小弟不才,15歲就係東莞唱淫k

讀書果陣都1星期一次啦
筆直有限

未叫過wo

樓主心思思羨慕緊朋友，又唔夠膽去試，想透過連登討論搵人認同，吊你老母勇敢啲啦，享受做愛既抗奮

你都白撚痴
有錢佬咪又係叫雞 不過人地玩明星
平有平叫 貴有貴叫

其實屌閪好正常姐
同食飯一樣,生理需要可以比錢解決

到左2018年 已經發現13歲出黎做ptgf

溝隻雞就見過，娶埋隻雞都見過，真愛

到咗25歲，發現過咗六十秒，原來無咗一分鐘

25先叫咁純品

樓主係咪俾佢地d報告吸引到 想叫埋一份

十八歲都有啦屌

你識埋啲毒撚fd梗係啦

搵到錢唔叫雞 唔通去做兵咩

十個男人九個滾
淨底一個仲諗緊

佛學好野黎, 個人無咁執著

打羽毛球暏

DUP邪骨其實幾舒服

係咪發現自己過去十年 白白浪費
屌少左好多女

古時無依家物質咁豐富
叫雞同睹博真係一沉不起

諗住下年去澳門推返手先起雙飛

去澳門玩過返到香港都唔想叫G了...

同唔識的人點做，自己都變公廁

典解牙 蓋清

叫雞咁污漕。。。。
不了

會有疑問點解咁正既女都要做雞

計返條數，叫雞平過溝女
利伸：未叫過

蓋清知唔知大概咩價位

19歲大學生
以前中學班fd得我未叫過雞
痴撚線

真正既毒撚應該以魔法師為目標

idreamx

澳門論壇？

YES

唔識搵
係咪idream交友

25歳時已經玩到返大陸

有咩問題

一個男人如果唔能夠
係精力最旺盛時候
瘋狂做愛

咁佢人生仲有咩意義
唔通要等到
做滴滴仔先後悔？

唔想叫雞，唔鐘意呢種模式。
又唔想溝女/溝唔到女
買個靚少少飛機杯，得閒打個丁，快靚正

夜遊

我有fd 有女都keep住叫

叫雞是為玩平時玩唔到既野
不過25歲先叫真係有d遲

金庸狗地產狗一樣叫雞 玩得仲勁

有咩問題

正正經經叫隻雞幾好

近年開始斷捨離

公平交易

基本上香港男人而家每日都係叫緊雞
只係大家嘅付款方式同服務範圍唔同

樓主究竟幾弱智先唔知

除非你淨係買舊膠來打丁
or 用手only

覺得自己好威？

你自己夠叫啦

mk

日日講叫雞做雞你地唔厭既咩？

好悶呀

賺到少少錢就身痕試野

好污漕 好多雞虫

吾好意思 我夠16就上左路

一路向西

以前細個都覺得叫雞好污穢
試過之後就返唔到轉頭 幾舊水買到快感
係呢個咁大壓力既社會唯一樂趣

今年year3 身邊好多人都有叫雞 已經慣咗

叫還叫，唔該拎個良心出黎同你第時個女朋友坦白。真係好嘔心，精蟲上腦比錢發洩同隻畜生有乜分別

真係....
所以我唔叫雞我自豪

自從冇得一路向西，就戒左了

打劫都係為左生存姐有咩錯

成班雞蟲又走哂出黎圍爐

冇計啦到左依啲年齡 又冇女 又要解決身理

佢地抄我

有乜問題？叫雞影響到你？
人地叫咪叫囉
一係你叫埋一份

見過人妻叫鴨tim

一個合法一個犯法
咁都拎嚟比

因為都有好多專業人士去做雞

出到黎做野之後知道其實好多男人都叫雞
有啲仲同自己差唔多大已經成日叫 無樣睇

叫雞有乜撚野問題

廿幾歲係d老屎忽帶佢去玩
卅幾歲係膽粗粗去搵野玩
卌幾歲係帶廿幾歲去玩

你令我覺得世界係仲有希望，
未係混沌到極緻。
多謝你地既堅持，祝福你地

既然咁多女人做雞/PTGF
就知香港男士有呢個需求啦
唔係點會引到D人去做
仲要做爛市呀D PTGF??

而家香港個社會風氣咁差, 邊度仲似以前咁有道德可言
真係想堅守自己道德原則
好難好難
要好忍得住生活所有野先做到

大家成年人, 番工OT 辛苦, 買唔起樓. 政府無能
又一支公既話
講真香港地冇咩地方發泄
所以要堅守自己唔去接觸 其實係難事
呢個社會已經K哂型因為
唔係咩太驚訝既事

古時啲雞都有分等級
高級雞琴棋書畫都識，而且好多都賣藝不賣身，佢地同文人岩嘴型，文人都鍾意同佢地風花雪月
而現代雞同雞蟲就只係肉體上既交易，不可同日而語

痴線 成班雞蟲

白L痴,出黎做野個個都call g啦

識人大學時期開始叫雞

成班雞蟲又走哂出黎圍爐
你係咩人咪識咩fd
我25歲就結左婚tim
身邊冇人叫雞

我信你, 我都識有大學同學去邪骨 做緊大公司senior 位

邪骨好閒 最多抽下水打個飛機

本身個世界係比較簡單清澈，
自從入左連登...
發覺世界一啲都唔簡單吶，
不過都好既，
警醒自己世界上係有壞人，
真係要帶眼識人

可憐人必有可恨處，
為佢地感到悲哀～

講真一啲都唔出奇 身邊大把fd讀緊中學果陣已經個個禮拜去叫雞 呢啲野真係要睇你心態係點 有啲人會覺得係單純既一種娛樂 又或者係發洩壓力既方法 但好似樓主你呢種正正常常既人就會覺得去叫雞好似好大件事咁
其實真係冇乜野

On9,有頭有面寫詩寫書緊係吹自己鐘意隻雞有才華啦，唔通話鐘意隻雞識玩冰火同69咩

叫雞都要講文化級數

男人叫雞同女人做雞點可以類比
一邊係畀錢屌閪另一邊係收錢畀個閪人屌

識左十幾年既中同老死
早幾個月開始係咁叫我一齊去支那按摩
又話咩泰國旅行團

有另一個大專同學
話好想要女朋友，但又成日去叫雞

25歲60秒，睇下醫生好喎巴打

找我？

有女朋友先算。
利申 25 a0 諗住過多幾年叫

大把啦
男人叫好正常 你都系幾次

你好彩未撚執柒咋，而家想去都去唔到啦，死撚屌吸精瓶

雙飛要真軍先得
唔係換套屌根本無癮

真軍
我驚喎

25歲分界線，精力最旺盛，開始厭惡打飛機，一係叫，一係看破紅塵，25歲，睇你點唸，冇家室冇女友，負得起叫完的後果怕咩，男人最緊要係識負責同節制。到時真係，吾老矣，不覺巨龍似往，日出不覺醒，入夜尿頻繁，悔恨青年不常用，望龍長嘆。

人一世物一世 試下無防

咁就中招 後悔一世喎

屌閪戴套不如唔好屌

前者一買一賣，但後者侵犯對方私人財產。如果佢用強姦去講，你用打劫都講得過去

文人叫「風流」！

咁你不如玩兩次算
Double價錢但都係咁多時間

利申：唔叫雞

過得去玩 就預左包一晚㗎啦 上自己酒店慢慢玩

唔係話咩 小學同學已經係

用小小錢可以解決到嘅嘢 有乜嘢值得炫耀？
仲要銀碼係人人都可以負擔嘅

威威司令

18-19都有啦其實

咁你呢？

你自己想像下換套屌幾撚冇癮
雙飛緊係左插一野 右插一野 先有興

用同一個套

咁你睇下兩條女肯唔肯

咁你去叫鴨啦

肯雙飛應該ok啩

10個男人9個滾, 仲有一個仲諗咁.
樓主試下行下D 鳳樓. 西裝友唔小得過地盤佬呀.

證明個D唔係你朋友
25歲先知身邊D FD叫雞

到咗16歲，身邊朋友開始做雞

好學唔學

有錢就身痕

雙飛即係幫雞奶閪咁好胃口

有性病

唔好以現代既角度睇古代
之前睇五夜講場有集講古代妓女，講到晚明有本指南教人點叫雞，本野唔係教你性愛，而係教你點溝啲雞點樣令佢地鍾意你，其實由此可見當時喺風月場所性並唔係重點
而且當時對性既觀念都唔係你諗到咁保守，甚至會有人歌頒自己既性癖 eg戀臭腳癖

當然每個時代既嫖妓生態都唔同，妓女都有分級數，但會令文人沉船既就係果啲賣藝不賣身既高級雞

唔夠人哋靚仔, 咪溝唔到囉

25歲？咁遲？

溝唔到嗰啲有冇得結？？

叫雞

時下d臭鳩港男唔守身如玉已經唔係第一日既事 呢d男人揾鬼嫁

正如港女鍾意食洋腸 港男身材差 j又短又幼 見到都唔開胃

又唔見會同d女咁講
其實某程度上咁多仔無西屌都關社會風氣事
係咁屌d女非處就係雞
本身肯同你做個d都嚇走曬
識幾個都係咁

都係個句婚前非處男女都係臭雞臭鴨

唔好講真話佢地好小氣
自己做隻雞蟲就得
港女揾鬼佬搞就臭雞
屌鳩人地跟住再扮受害者
連登雞蟲最叻呢d

臭鳩要死全家架

驚有性病 唔敢叫

而家夠有文青女神藝人啦，咪一9樣

冇女出黎做 咪冇雞蟲囉

做男人真係好 光明正大叫雞雞

右block左一個

又一件死港女
無人阻止你比洋腸屌播

食色性也

我先唔食洋腸

無叫過, 亦都唔會叫

當年18歲班frd已經去叫雞

我21.

25歲仲咁單純
中學個陣聽啲fd叫雞就會覺得新奇
宜家聽到有人唔叫雞先覺特別

醫科生先恐怖，組團北上尋歡減壓，我肯定醫生好多雞蟲

世界上有高級雞。

有邊行冇雞虫架
隨時地盤佬先最少call g

以你老母

雞蟲圍爐post

唔好為一棵樹放棄成個森林
唔好為一條女.放棄左出面咁多異性
香港合法嫁～好多國家連波推都唔比
幾百蚊.送套.一定會戴套.安全過比人中出既港女

識人15歲已經叫雞 嘔心

識人15歲已經做雞 嘔心

邊個話你聽叫雞就唔啱?
明買明賣 好過人執屍派帽

我百人斬了

淨斬百件雞？定係加埋素人

百斬雞
而家a4覺得拍拖好煩
隨住年紀愈大，而家食雞遍布全球了
最中意架妹，服務態度最好

講真，係香港叫雞其實係福氣
因為係香港搵既錢叫到大陸無限供應活雞
其它地方叫雞好撚貴

深表遺憾

唔係唔想叫 祇係窮加上驚有性病

從來都唔敢叫驚污糟 係咪好on9

真男人呀
雞蟲？屌你啦

好出奇咩
上去行一轉咩人都有，鬼佬黑人後生仔呀叔西裝友全部齊

香港叫雞做雞都合法 有咩問題？
有問題既係冇監管 搞到傳播性病 雞又唔交税又冇註冊系統

愛滋雞蟲

男人係咪個撚個都無邏輯……
你用個屌腦諗清楚自己想講乜嘢先

睇下成人台性病post

好正常既市場調節

而家溝女 出街睇戲食飯 加埋爆房錢一定過1000
仲要唔係包成功溝到

咁不如正正經經叫隻雞好過

冷暖自知啦
係逃避定係真係學佛證悟
咁快看破紅塵

呢個post大部分人係咪都叫過雞
或者做過雞

會唔會吹水叫緊kfc?
優惠50元6件

呢d似佛系多d
咁其實好多人都係咁
安安份份咁
又咁講, 好多人學佛修行都係為安心

你估呢世剩係專一搵一個就安全？
你永遠唔知另一半係咪表面純品，背面都係雞蟲或媛交雞，無套一樣有機會奶野

我認我叫過
畢業出黎入錯行, 壓力大, 又識左d壞朋友, 叫左一排(2x次)
而家廿尾, 睇返轉頭其實係好荒謬好無謂, 叫完跟本係唔開心多過開心

叫雞有咩問題？
有的國家重合法化

安樂死，叫雞，攪基，女同，
你反一樣 其他全都反哂/支持哂

所以單身
男人無個好

引晒雞蟲

幾舊水出野，好L過拍拖

女人一樣咋
我叫雞，就係因為當初第一任女友
佢真係好唔檢點，同我一齊前非常攬交
佢又唔中意用套
搞到我奶野
之後我就踏上放縱之路

呢個世界太多呢類灰色地帶既議題
樓主呢類深受正統教育既未覺得金錢換性好噁心
但假設如果係其他落後國家出世 樓主分分鐘覺得冇乜野
只不過大家價值觀唔同 如果呢個世界唔係全黑就全白
人與人之間仲邊會咁多爭論

屌
反對叫雞果d寧願身邊多幾個變態佬定多幾個雞蟲

巴打中左愛滋？

其實點解任何一個地方都會有色情行業，冇得杜絕既

菜花囉
睇衛生科之後好番

好尷尬

識得有人平時死都話無興趣叫雞,但最近聽其他人講走左去叫雞,自己無興趣,驚上引

差唔多,大部分都放棄識女仔

其實都係一買一賣，各取所需，當然唔好沉迷/玩到有病

Ps, 依家d 港女咁濫交，分分鐘比雞更dirty

大把西裝友去啦

你以為～或見識太少

係

多得班兩登仔高聲吹奏叫雞多好
一面叫雞一面就成日話香港冇好女仔, 叫雞好過
屌你冇求邊有咁多供, 你地有份造成既
如果根本就唔想正正常常咁搵個普普通通女仔過下心靈滿足既日子,
又何必成日一邊叫雞一邊又追d永世追唔到既靚女,
另一邊又嗌呢個世界冇好女仔,
唔好拖累人啦, 一世叫雞, 跟住一支公到老算吧啦

竹門對竹門, 木門對木門
冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
如果你樣子中庸又唔係咩大富大貴,
又想搵d韓星咁既樣貌身材既女做女朋友/老婆
用撚諗都知唔得架啦
咪唯有叫雞滿足下自己囉,
反正條女正定唔正都得自己知,
係fd面前吹到天花龍鳳都冇人知架啦

乜鳩嘢叫寧願
你意思係男人除左做變態佬同雞蟲就無第二個選擇？

聽完你咁講
我都應該叫我d朋友揾d鬼佬玩下
唔應該為左d俗世眼光而唔扑嘢

最好笑話自己拍唔到拖
就要叫雞個堆
完全無檢討過自己
例如嫌d女以貌取人
但自己都係鍾意人地樣靚身材正 不過自身條件又差
無女人肯埋單都好正常姐
現實中識親d條件唔太好既仔都有女朋友 有咩優點我唔知
但起碼人地唔會呢邊屌人非處係臭雞 無好女仔 跟住自己又走去叫雞先囉再ff自己可以高攀其他女
成班雞蟲港男發撚完夢未
btw 樓上竟然有打手
笑撚到我抖唔到氣

點解要叫雞 好dirty

我20歲了 還是處男 叫唔叫雞破青好

梗係啦
活在當下,就應該盡興
你估而家只得男人叫雞?
其實都有女人叫鴨的
不過未至於街知巷聞姐
男人想要新鮮感,身材好,床技好既女人
女人又何嘗唔想年輕,一身肌肉,床技好既男人
呢個世界就係咁

中學嗰陣都大把friend 有叫雞

連登仔好惡架 唔俾女人有性慾架
咪如果就係雞

我18歲都過緊澳門玩架妹啦，樓主會唔會太遲啊

臭雞點解將男人叫雞同女人做雞比較？

比錢屌人 同 收錢比人屌 唔撚識分？

我覺得，重點係叫個陣有無女友or老婆

禁晒港男d回鄉證, 禁大陸雞來港, 香港立即歸順唔會再攪港獨

真心講, 女朋友又要陪，又要tum，要好多心思， 時間。 唔係個個都負擔得起。雞彈性好多。 小弟不才，工作生意2邊真係好忙，無得揀。

越多女仔出嚟做越好

打J 就得 叫g 就唔得

溝港女要左氹右氹 仲要受埋氣
點解唔正正經經叫隻雞好過
起碼冇手尾跟

講衛生
班臭西港女分分鐘仲dirty過d雞
晚晚俾唔同人無套中出
最緊要係咩
係唔收錢呀

青頭戇鳩仔!

柒頭，我有話晒全部男人咩
好多人係要扑野先生存到
唔扑野就周身唔聚財搞呢樣搞果樣
叫雞都唔得唔通要人地非禮強奸影裙底黎發洩
就算你都唔知身邊幾多人叫雞，無樣睇架
因為叫完雞個人好正常

聖人mode

富士，一睇就係醫生律師嗰隻

中學已經叫la垃圾

我未撚大學畢業已經45人斬la

洗左6位數玩

yoyo

去一轉澳門先貴 唔計船飛酒店錢

衰十一

唔會叫雞. 但唔會CARE人叫唔叫雞, 個人選擇來有咩好介意

叫雞冇咩所謂
但因住生愛滋

大把 ibanker 都有玩，唔好洗大左就得

玩還玩 最緊要安全唔好有手尾跟就得
本人要求高 做生意又搵到下錢 所以雞就不了
只玩後生ptgf/學生妹
屌過一個18歲 索到痴線 雖然貴5k@q 但我拎5k出黎就食到你地死追爛追既女神 連袋底都幫我奶埋 仲要係純正乖乖女學生
不過女學生又好咩都好 都要做足安全 咁先長玩長有

係邊到搵呢d?
skout, tinder, installgram ?

而家個社會
無論男女 只要有外表或者有錢
好多後生嗰陣都會去蒲 去一夜情 去做雞叫雞
隨時落過仔 生過性病
然後玩夠就洗底 扮冇事發生 再搵毒撚乖女埋單

所以就算你自己幾咁循規蹈矩 都一樣會受依啲社會不良風氣所害

中上環好多樓上雞，客仔全部西裝友呀，你真係小見識

咁又係呀
你地班垃圾女都無得屌
唔叫雞 邊有閪屌

你個樣黎講 係難溝既

其實點解會接受到同伴侶以外既人做
男同女都係咁話

樓上啲仇女撚根本冇感受過同自己愛人扑嘢嘅感覺
由第一次拖手 到錫 已經起雞皮扯緊
再慢慢情到濃時扑嘢 係最正
你去叫雞只係泄慾 幾爽都冇感情 點都比唔上
不過你哋咁嘅心態 呢世都係咁架喇
Btw 有女都叫雞嗰啲仆街死啦

當然如果PTGF個價低既 就乜都合佢地理啦

ching幾時帶我去馬交玩？

咁叫鴨呢

究竟講幾多次先明
我哋唔係屌港女做
係佢哋做 又唔認

我哋男人好坦蕩